如果14係「雨傘」16係「魚蛋」，咁19係咪叫「小強」？

反正克警同藍絲都咁鍾意提曱甴

不如就順理成章咁叫啦

｛小強革命｝

咪幾反映到香港人係有幾咁打不死

班中國人都唔會話自己支那啦

... 諗唔到一個可以差過你呢個

時代革命

香港保衛戰

林鄭之亂

Sor 囉

香港重光之戰

應該叫be water?

又咁快改名打飛機

滅共革命

黑絲革命

陳同佳之亂

贏撚咗先做依啲事得唔得呀屌

小你老母

沈旭暉：警惕群眾鬥群眾：請杜絕「蟑螂論」

呢個推
中港攬炒之日佢就榮升神枱 寫入歷史

香港內戰

通常變成歷史先要改個名